教練收左安家費未 邊個做醜人傾好晒未

全香港睇實邊一個出黎做衰人